Doel: de kracht van algoritmes.
Laten zien dat algoritmes muziek kunnen genereren. Nog niet eens zozeer imiteren, maar echte nieuwe muziek maken.

Middelen: PureData en/of Sonic Pi + geluidsbozen + MIDI piano
PureData en Sonic Pi draaien beide op Raspebbry Pi. Verbinding met geluidsbozen via audio uit, verbinding met MIDI piano via USB.

Demonstratie: met behulp van input (bijvoorbeeld iets spelen op MIDI piano) kan de muziek veranderd worden.


